<resources>
    <string name="app_name">AfghanNetworks MTN</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="daily_net">اوس تاسې کولی شئ د 15 افغانیو په بدل کې 85 ام بي انترنت بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 15 د 344 شمیرې ته ولیږي</string>
    <string name="dailyunlimited_net">اوس تاسې کولی شئ د 15 افغانیو په بدل کې نامحدوده انترنت بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 61 د 344 شمیرې ته ولیږي</string>
    <string name="monthly870_net">اوس تاسې کولی شئ د 299 افغانیو په بدل کې 870 ام بي انترنت بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 30 د 344 شمیرې ته ولیږۍ</string>
    <string name="monthly2gb_net">اوس تاسې کولی شئ د 399 افغانیو په بدل کې 2.1 جي بي انترنت بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 31 د 344 شمیرې ته ولیږۍ</string>
    <string name="monthly3gb_net">اوس تاسې کولی شئ د 499 افغانیو په بدل کې 3.4 جي بي انترنت بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 32 د 344 شمیرې ته ولیږۍ</string>
    <string name="monthly6gb_net">اوس تاسې کولی شئ د 725 افغانیو په بدل کې 6.8 جي بي  انترنت بکسه او 150 دقيقې او وړیا پیفامونو بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 35 د 344 شمیرې ته ولیږۍ</string>
    <string name="monthly12gb_net">اوس تاسې کولی شئ د 1399 افغانیو په بدل کې 12.7 جي بي انترنت بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 34 د 344 شمیرې ته ولیږۍ</string>
    <string name="monthly460_net">اوس تاسې کولی شئ د 50 افغانیو په بدل کې 460 ام بي فیسبوک انترنت بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 13 د 344 شمیرې ته ولیږۍ</string>
    <!-- Internet Weekly Bundle -->
    <string name="weekly425_net">اوس تاسې کولی شئ د 89 افغانیو په بدل کې 425 ام بي انترنت بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 22 د 344 شمیرې ته ولیږۍ</string>
    <string name="night1gb_net">اوس تاسې کولی شئ د 25 افغانیو په بدل کې 1 جي بي انترنت بکسه د 1 شپې لپاره فعاله کړئ د فعالولو لپاره 41 د 344 شمیرې ته ولیږۍ</string>
    <string name="night10gb_net">اوس تاسې کولی شئ د 175 افغانیو په بدل کې 10 جي بي انترنت بکسه د 30 شپو لپاره د شپې له 11 نه د سهار تر 7 بجو پورې فعاله کړئ د فعالولو لپاره 42 د 344 شمیرې ته ولیږۍ</string>

    <!-- SMS  Bundle -->


    <string name="daily1000_sms">اوس تاسې کولی شئ د 15 افغانیو په بدل کې د 1 ورځې لپاره د 1000 پیغامونو بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 1 د 676 شمیرې ته ولیږۍ</string>
    <string name="weekly5000_sms">اوس تاسې کولی شئ د 35 افغانیو په بدل کې د 7 ورځې لپاره د 5000 پیغامونو بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 2 د 676 شمیرې ته ولیږۍ</string>
    <string name="monthly10000_sms">اوس تاسې کولی شئ د 70 افغانیو په بدل کې د 30 ورځې لپاره د 10000 پیغامونو بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 3 د 676 شمیرې ته ولیږۍ</string>


    <!-- Voice Bundle -->

    <string name="daily10_voice">اوس تاسې کولی شئ د 5 افغانیو په بدل کې د 1 ورځې لپاره د 10 دقیقو او 10 پیغامونو بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 7 د 344 شمیرې ته ولیږۍ</string>
    <string name="dailyunlimited_voice">اوس تاسې کولی شئ د 10 افغانیو په بدل کې د 1 شپې لپاره نامحدوده دقیقې د شپې د 10 بجو څخه د سهار تر 6 بجو پورې فعاله کړئ د فعالولو لپاره 12 د 344 شمیرې ته ولیږۍ</string>
    <string name="weekly400_voice">اوس تاسې کولی شئ د 100 افغانیو په بدل کې د 8 ورځو لپاره د 400 دقیقو بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 4 د 344 شمیرې ته ولیږۍ</string>
    <string name="monthly800_voice">اوس تاسې کولی شئ د 200 افغانیو په بدل کې د 30 ورځو لپاره د 800 دقیقو بکسه فعاله کړئ د فعالولو لپاره 5 د 344 شمیرې ته ولیږۍ</string>


</resources>
